支那打壓靈骨塔 佛教徒骨灰全清空

中國大陸當局不停打壓宗教，先前才拆土地公廟，後來又大肆拆毀大型露天宗教神像，把觀音像的頭換成孔子像，沒想到現在不只活人沒辦法祭祀，靈骨塔死者骨灰也被「強迫搬離」。

長期報導中國宗教和人權自由的媒體《寒冬雜誌》今（6）日表示，陝西省漢中市的鎮江寺靈骨塔被當局勒令，內部存放的佛教徒骨灰必須在一周內清除，如果不配合的話，「就用鏟車強行把塔推掉！」

住持就算想求饒，也被統戰部官員大罵「政府要你怎麼做，你就怎麼做，不要講任何條件、任何藉口！」住持無能為力之下，只能將塔內22名佛教徒的骨灰運至他處，但寺廟的香客得知後，相當不滿，大罵政府欺人太甚，「連死人都不放過！」

勁過ISIS